睇完水團散場，講左一句說話成班毒撚好嬲咁睥過黎

muse劇場版好睇水團太多

水團撚不願面對
連saint show都好撚過水團

3週年快樂

班人應該完約？

完咗3年啦(我估)
如果你講Muse個陣

真..聖雪好正

垃圾戲都入去睇

錢多

細妹巨肺

小妹想去睇都無時間

上我度睇

邊到

pm jer

收到了

我入到去大大聲唱im@s d歌激到班死毒撚青筋都爆哂出黎
但我本身做開尖操到好大隻
班粒拉拿敢怒不敢言個樣好好笑

係，果個敢怒不敢言樣